屌你Han Solo張地鐵poster想點撚樣呀

第一見到以為係舞台劇果2次創作poster ，中間黃衫條友做乜9呀，唔係見到龍媽都認唔到

利申：睇完SW8之後一定唔再睇SW

Han solo變左咁既樣

主角係個配色？

黃衫好撚搶鏡

黃衫係childish gambino?

troy

Star Wars fans 表示唔會睇

第一時間諗起首歌

Khaleesi

This is America

唔夠福伯靚仔都無計

係咪得我一個覺得似樣

好多人入去睇gambino 放佢大頭d 好正常

黃衫個髮型起角

造型真係好重要 仲以為兩條友黎`

奧巴美羊黎

隻色成個地鐵職員咁

第一次見到star wars嘅新戲咁唔期待

等睇票房仆直

俾迪士尼玩爛左

只係想睇龍媽 唔係star war

好撚柒

講真han solo呢啲角色係個演員嘅標誌
你唔搵福伯就咪拍Han solo
等如未來戰士一定係阿諾
奪寶一定係福伯
個演員老左就咪鬼翻炒啦

拍前傳唔係問題，不過有SW8前科，之後啲星戰系列真係保留唔好太期待就好

點解咁有太興feel

其實拍前傳三部曲已經大清洗咗

最初睇真係以為惡搞 個feel好山寨

Rian johnson垃圾導演 kathleen kennedy女權臭閪
屌你老母搞柒Star Wars
唔撚再入場

not my solo

This is my SOLO!!!!

黃衫條友打石膏咁款既？
個樣又表現出毒撚但充滿自信

後面個阿婆咁似羅蘭

淨係覺得條女好正

same
bino吸引過呢個han solo好撚多

childish gambino黎?

呢個唔係community入面嘅troy?

拍戲拍劇嘅係donald glover
唱歌嘅係childish gambino

台灣有哈林同庾澄慶
美國有佢地兩個

淨係 呢個post gambino 個名都出現得最多

好撚有才華
atlantis

都好明顯啦

黃衫個位香港人黎既
好似tvb某個綠葉

唔講以為黃衫係主角

係

點解第9集仲搵Rian johnson呢條垃圾拍

this is america

比水行俠推車

真係好正

唐文龍

上次因為有葉問同蝗覺得柒無入場
今次唔會錯過

希望外傳口碑有keep住

最憎呢d全部角色塞埋一齊既罐頭poster

見到佢個樣完全唔想睇

想正評，禁錯左，Troy

根本夾硬拍， 唔通搵返個七十幾歲嘅福伯嚟做咩

唔知點解睇GOT會覺得無咁靚，可能因為煩膠

冇Design可言

屌你中間成個許許許咁樣嘅

新星戰選角好有問題！一 D 都唔 charm, 一個二個好似隨街執咁！
最好係 episode 1,2,3!

Stay woke, niggas creeping

成個醬爆咁款

其實star war不如都直接收皮算啦
以前3部曲加前傳係經典中嘅經典
但之後force awakens the last jedi同咩rouge都好撚垃圾
個經典朵愈搞愈臭
Luke skywalk成個廢老咁
又要政治正確 黑人加垃圾女主 最重要係唔撚好睇
個kylo ren又小學雞咁 同以前DV兩個世界
不如收鳩皮啦新嘅star war

Kathleen Kennedy女權西

Emilia

黃衫係港鐵職員？

黃衫好似拿卡錫迪

癡線，畫都未上屌到開花
話冇打手搵鬼信
總知star wars 死忠一定會睇
比star war francise 厄錢都好過睇black panther

我以為marvel啲poster

個Han Solo柒到

死忠會唔屌柒而家既star wars？

有sw 2個字都夠cap 水 迪士尼點會停

乜真係starwar黎㗎？！
我以為有套drama 入面個角色咁岩咁似han solo

7同rogue one都可以接受 8同Han solo柒到 之後obi wan外傳如果唔揾返Ewan mcgregor真係成個系列謀殺左 屌隔離MCU Feige做得幾出色 Star Wars比個八婆害死

地鐵poster 我以為係地鐵職員

人唔笑狗都吠
Where is francis

條友仲話人係打手

屌還屌
一定入埸睇
唔拍以後點算?
又睇番 these are not the droids you r looking for?

7都已經鳩晒 個粒咁嘅爛鬼精靈球
仆街啦Abrams
睇返Expanded universe 啲新共和同帝國餘部正常好多

有黑武士根本就迫你睇 算啦當跌左

scary movie 咁撚樣

屌有你呢d濕9 fans會養到班垃圾導演同producer
佢拍爛野你仲支持佢邊會有進步

同埋prequel屌打7,8

以為係佢惡搞

講真唔係donald glover 真係唔會睇

一開始見到poster 以為惡搞 睇真啲真係會上畫
>>>

邊間公司咁得鳩閒請打手黎唱衰迪士尼呀?
fox定Warner呀? 人地係唱都上reddit唱啦
sw8真係睇到想屌老母 好頭好尾我會入場睇埋9 依套真係留返比死忠慢慢j算

其實Focus awakens我已經屌哂鬼
睇埋8收頭覺得點解咁嘅垃圾都有人拍得出
佢咁同攞住Star Wars個名打劫有咩分別
不過都係多謝上面果班垃圾死忠
拍啲咩垃圾都照單全收 批評佢就係打手

Knee before your QUEEN

入場睇donald Glover!!!

Dany

高峰已過
權力s1,2 正好多

8當佢新系列起個頭都不過不失 係個套路好老套 一路鋪佢父母係邊個比fans估
到左9話佢老豆老母係nobody真係慶到爆 仲有出果幾隻紅色雜卒鬼拎住幾款垃圾架餐唔知垃圾迪士尼想出玩具掠死忠水咩

黃衫嗰個月台仔咁

龍老母

龍母

Troy走左,得返Abed真係差咁啲野咁

仲有paul bettany

starwar 重點係光劍

如果無左已經唔想睇

最新出肥西同樣衰黑鬼

真係對唔住George Lucas

對唔住mark hamill
Dllm Disney

Han Solo ﹕The Yellow Clothes Nigger

其實而家嘅cg技術用返原本嘅人 有冇得諗？

咁不如變CG電影

影評已出, 結論: 垃圾

留明

其實復古已經興左幾年 咁驚訝做乜

票房應該仆街

我覺得黃衫果個好似未瞓醒咁

人復古佢復古，佢出晒事喎

呢張真係好撚核突
第一眼以為未完成

係咁以為佢係主角

"We think that the next spin-off will be dedicated to Lando Calrissian. Of course, there are still many stories to tell about Han and Chewbacca, but Lando will be next." -Kathleen Kennedy

DLLM, 依個角色都出獨立電影, 就喺撚唔拍 Obi-Wan Kenobi

痴撚線
條女真係唔識加喎

黃衫個個乜唔係Trivago男咩？

前傳係經典
最怕啲人要踩迪士尼版係到捧前傳
睇舞劍睇得咁開心
宜家套嘢lucas俾人收購前已經想拍

前傳唔係經典, 但 The Last Jedi 就絕對係垃圾

日日望到張海報都覺得Lando好似斷撚左隻手咁
邊個同佢諗呢套衫架

正呀

屌你老母女權閪

難得Obi-Wan個演員開到聲話肯拍 而且佢又受星戰fans歡迎 咁都唔拍

女權撚真係害撚死

廢老Luke

hello there
i got the high ground

睇海報以為黃衫係主角

似足以前Yes!果個華少

作為Star Wars fans
我每一套Star wars戲都起碼入場睇兩次
但係SW8之後我唔會再入場睇
唔想因爲票房高令迪士尼覺得佢拍啲垃圾好受歡迎

屌，你唔講我唔知係sw poster
我以為係咩印度人舞台劇果啲
次次行過都比個黃衫吸引左視線
又有個咩漢乜9中文名
完全唔知係sw poster

唔拍就垃圾都冇

我仲以為笑片黎

咁我寧願唔拍
佢拍啲垃圾跟本就係摧毀緊Star Wars
我寧願佢唔出新戲都唔想佢侮辱Star wars個朵

出r2外傳咪得

同意
經典呢家野真係寧願佢見好就收
起碼仲係經典
拍爛真係侮辱緊個franchise

Who's that beaner

龍媽更係正啦

睇完star wars 8 果下真係響戲院屌出聲
完全想像唔到star wars可以拍到咁撚垃圾
睇到肥閪錫黑鬼果度我直頭想走
從果日起我唔會再鳩衝入戲院睇star wars

另外乜撚野叫SW啊？

點解我印象中以前係譯韓蘇洛

你地都傻既 就係要你唔知佢邊鳩個 想你入去睇咪知

利申：唔睇

睇預告最吸引反而係donald glover

件黃衫好搶眼，仲要毒撚自信樣，唔知港鐵係咪唔收廣告費呢？

我都會去睇既
不過一樣會屌
希望佢拍obiwan啦

我想佢拍vader外傳多啲

obiwan，vader，yoda，ahsoka，Qui-Gon，Dooku
想睇以上嘅真人電影外傳多過Lando

而家Lucasfilm咁
唔拍好過拍啦

無follow開
見到個topic 同poster
重以為中間果個係港鐵職員

出面好似連討論post都無